原來尋晚水刮隊長係阿仙奴球迷！！！！

死阿狗我屌你老母
英超得返我地車迷係清泉

＠牙豬囝

出嚟解釋下

佢是車狗來

港父呢

proof?

唔計牠

警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。

#412

警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。

#412 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽講好多都驚犬都是獌

屌死阿狗

阿仙奴街

鏝狗 - 殺人犯（陳同佳）
獌狗、阿狗 、鳩硬sir - 警察
利狗 - 醫管局高層
全部仆街來，陷害香港

阿仙奴街嘅阿迷

dklm，影衰我哋阿迷

轟好多有錢仔中產

雖然支持民主但只肯做鍵盤戰士

梁植偉

比下面我
原諒我地

熱犬 - 黃洋達 正氣

講真，你個水刮喺邊度拎返嚟

阿狗之恥 屌爆佢老母

得我地熱狗一心抗共